又反黑狗又鯉魚門，係咪社團擺壽酒？

周五晚上8時，東九龍總區反黑狗突擊搜查鯉魚門一食肆。發現食肆的宴會廳內多於40人，一名54歲姓蕭本地男負責人涉嫌違反限聚令被捕，現正被扣留調查。食肆內58名男女，年齡介乎25至62歲，狗隊遂向他們發出定額罰款通知書。